推到完場 9年嚟第一套TVB青春劇《救妻同學會》

今晚TVB播嘅隱藏版台慶劇《救妻同學會》，號稱9年嚟佢哋第一套嘅青春劇，對上一套已經係《四葉草》系列中第四輯《南華夢飛翔》(當年主角係鴨王何浩文同仔都生埋嘅盧頌之DaDa，仲有無得撈嘅羅鈞滿)

雖然呢套《救妻同學會》嘅主角，其實唔係真係咁青春，有個別演員over咗30歲，有人話係偽青春劇，不過始終TVB都肯開返呢類劇種，由石敢當同貝貝娜（啤啤）擔正，監製嘅關樹明跳槽過去
HKTV做總導演，回巢後首部監製TVB劇就係《不懂撒嬌的女人》，希望會有新啲嘅拍法(雖然之後果套 《再創世紀》唔掂。

劇中主要演員(紅色為男一女一)

朱智賢 32歲

譚永浩 31歲

黃庭鋒 30歲

黃美棋 29歲

劉佩玥 29歲

李任燊 29歲
胡鴻鈞 28歲

劉溫馨 27歲

蔚雨芯 25歲

伍富橋 24歲

咁多個主要角色中，李任燊

值得留意，佢係校草冠軍出身，非TVB人， 近年拍過唔少低成本戲做主要角色，評價唔差。 例如《藍天白雲》做Stephy老公(雖然細佢幾年)，就快上嘅《G殺》； 又拍過VIUTV劇《詭探》結界篇。

黃美棋童星出身，相信演技都有保證。 其他就真係要睇表現。 呢套劇亦喺播之前就開咗ig，擺明抄日劇宣傳方法。

青春劇

好期待

主題曲好洗腦

唔記得講，今晚8:30-10:30首播(逢周日)，原來一播就2粒鐘。

除左朱智腎真係冇個順眼

魔鬼胸先得25

黃美棋童星出身，相信演技都有保證。

佢代表作就係芬女？

不過原來佢都32，全場最老

係呀

青春劇喎
大部份都近三張野

原來佢15歲出道 撈咗10年整整！

TVB係咁㗎啦，普通劇好多40,50,60歲談情說愛
對佢哋嚟講、20尾30頭只係細路

呢套嘢抄日劇？

對比歐美d青春劇
成班cast真係太老
11年套你們我們他們唔算青春咩

有朱智賢

呢套好睇!

日本韓國D 青春劇，都係10幾歲做

香港就真係好騎呢 下

台灣都無咁老啦

你哋最期待邊個 ？
我就李任燊同MOON。

係香港播青春劇 注定收皮

我都好耐無睇TVB劇
呢套暫時諗住睇下
如唔對路就放棄

全部三張嘢都仲叫青春劇？

TVB 啲正常劇全部50呀嘛
30好後生㗎啦HAHA

食撚屎啦佢 臭閪格

臭閪格？佢有咩黑歷史？

朱智賢都32仲咁打扮又真係令人好老尷

邊忽青春？

做啦

又咩彩蛋 好老土

個topic 咁長

刀哨

假julia

Julia好樣衰

首歌正

朱朱好正

似片尾多啲

等先 衝線都係2015年 青春劇

敗筆 魚屍停

五字馬名

胡鴻鈞個髮型好撚核突

朱朱

得朱智賢一個有睇頭 不睇了

最愛的人在哪裏

不過搵唐姨

tvb 青春劇定義係, 演員少拍劇經驗, 唔係年齡

煒烈？

朱智賢

見到條整容鳩就唔想睇

如果要符合連登定義咁要搵開心速遞果幾個至得

好撚多女...但全部都3字頭

魚屍停？

MOON

咁mk既

moon again.......again n again

有牙moon要睇了

石敢當正呀

個樣好恐怖

mk moon

阿moon做雞㗎

阿叔阿嬸扮後生

拍完無幾耐咋喎

有聲

嘩 一鏡頭好勁啊

拍完即播

大隻仔

出鏡一次回一次

仲要快過十二傳說同金宵大廈播

拍到歌舞片咁
但又唔唱歌

胡鴻鈞個髮型

粉紅filter想點？

51萬

好似直播黎

簡兒

床褥廣告

屍殺片場

屌你老母海馬牌

大玩特玩劇集版

秦公子？
係咪棟仁設計啲鬼屋嚟㗎

大波芯

每套青春劇都要有個神婆

譚永浩長期道友樣

個色睇到好辛苦

香港呢D劇始終好七

仲七個台灣，大陸

更加比唔上日本韓國

GAY

up 乜鳩

個色好光

搵安仔朱00楊嘉欣拍好過啦

調色個條友盲既？
Contrast 拉成咁痴晒底點睇

elsa 都有份

膠晒了

moon做返真實自己

震呢d阿豬阿狗都...

好想大大巴車鳩牙moon度

咩叫number

1/0

Hi你叫咩名
李思朗
你C朗？我唔係C朗喎 你叫咩名

佢響朵

屌 小學雞過界咩依家

思朗

那些年

屌...阿moon個look好撚樣衰...仲要戴有色con

幾錢q

10月拍完11月播

即係同呢兩套一樣快
此劇（《燦爛的外母》）是2011年劇集《潛行狙擊》之後無綫電視由拍攝完畢至劇集首播的相隔時間最短的非處境劇集（前後只差一個月）。

好腫塊面

好難頂

飾演煩膠

我再跟你調

唔明點解呢套可以咁快播

做乜鳩啫

好撚光啊

好嬲屌

冇人理

個個三張野扮後生

哪吒頭

佢究竟1/0

你話調就調

套劇搞到朱朱好老

跳躍正好撚多

真人係賤男

朱朱人格分裂

其實青年宿舍係咪晚晚扑野

有野爆

邊個嚟

呢套咁撚串勁褸屌

不嬲都樣衰

好撚老

咩名

聖誕老人係咩事

有錢女住乜春呢d...

李任燊

🦷moon

d人選年紀咁大 好意思話係青春劇

呢套係咪會同心理追凶一樣集集俾人問做咩咁嘅調色

又呢度

有錢就任性

美琪bb

此劇講述一群年輕人在大學青年宿舍的生活，並會加入平衡時空元素。
即係點

借個位擺小小嘢就咁多嗲
真係想打柒佢

32歲老女人

胡鴻鈞做男一..敗筆位

1億唔係1billion咩

李任燊
非tvb人

喺呢度有高級假鈔架
自己搵啦

講就話青春劇 其實只係一班上唔到位既二打六

10億呀

即係驚d眼利觀眾發現有bug 如果有bug就話平行時空

拍到好似中一 拍微電影咁 尷尬演技 垃圾劇本 無聊內容 角色細茄

點賤法

1 gillian 先系

其實做緊乜鳩

咁耐仲有人錯

1 eillion 啊

淫亂hell life

係咪石敢當前傳

唔知會唔會有麵粉玩

無朱00同金城安
叫咩做青春劇呀

蝕日風暴個景？

黃庭鋒 30歲

成班有一半以上都80後 仲老撚過我

完全唔知做緊咩撚野
拍得好差

黃美琪好撚老 TVB咪撚再捧佢啦

啲色tune到好白
係咪用啲遮班友啲皺紋???

火遁
灰積燒

呢排捧緊佢？劇都未播就已經入圍最佳男配角

好撚煩條友

黃美棋把聲好難頂

應該係掛
但原來都係扮後生都30

小芬女係黃美棋既演技巔峰

今晚扑野啦

樓主

快啲出泳衣劇情

朱朱簡兒同房

屌

好煩呀

梗係啦
個個扮後生10年

成個傻強咁

套戲好撚垃圾 好尷尬

好驚同呢啲人soso

都係繼續打機算...

moon

靚仔好多喎

樓主，我們到了

美琪

有月亮已經唔係青春劇啦

小芬女呢個 look 幾正

係囉，愛回家仲後生過呢班偽後生

咁撚老又要扮可愛

係囉點賤？中出邊個？

簡淑兒好撚正

精神病院定青年宿舍

青春劇直接睇開心速遞大學線喇

傲嬌

你地唔講都唔認得台慶抽獎條友

想問吓簡兒日日著短褲可以點忍

簡淑兒同郭子豪都係特別角色，會一齊穿插係兩個時空入面，但就唔係佢地十個長期居留嘅人

愛回家都青春過呢套野

浸中feel

呢班演員...全部大過我 真係好青春

同意

唔洗忍

回春劇先啱下話

啲仔四圍yo女
啲女又四圍溝仔收兵
=青春劇

玩麵粉

無錯

還掂都係用二打六點解唔用d再後生d既 起碼唔洗比人笑成套劇都係老野先

賊

朱智賢最撚正

套野啲色好難頂

有錢女冇乜生活常識

呢套一啲都唔青春

M你老母咩 偷字好難讀?

我都想講 啲色做乜

咩叫m左盒奶

大學用語啊

M左盒奶
真係好尷尬

咩左m左盒奶

share house人哋日劇2008年就做過
好out 呀tvb
ラスト・フレンズ(長澤まさみ
上野樹里
瑛太)

讀M青春啲嘛

睇得耐隻眼真係有事

好撚7正

眼都殘

yo女呢個term有無20年？

黃美琪走入嚟負皮? 係唔鍾意你呀屌你老母

屌 朱朱簡兒美棋阿moon 5p大混戰啦

邊間大學咁讀

成套野都好尷尬

現在線講本尊搵班同學救呀MOON?
跟著最後BOSS係其中一個舊同學?
20世紀少年?

垃圾一個

咁撚細個雪櫃

屌你我有依家胡鴻鈞著緊呢件衫

大陸仔未聽過呀

hisso sponsor左套劇？

一路屌佢
跟住佢一路串鳩我

唔撚要老美棋

單眼

一樣

屌你老味 全部人可唔可以去學下點講野先 睇字幕都睇唔清

屌你老母咁撚多嘢講即刻捉你返去屌

青年宿舍又真係幾正

難聽到喊

胡鴻鈞既戲比我想像中好

朱朱對腳正撚到

點解套劇要整到啲色咁怪。

好好睇

小學雞到呢

暫時大隻仔做得最好

套劇係咪嚇d後生唔好住co living

間野係嘉頓後面

好撚嘔心

扮緊人哋韓劇呀嘛
但班人好撚作狀好撚老

做得最好就係馬明

黑警

本尊啲演技

成班老野扮後生

劇本好垃圾,救命呀.成班超齡演員係度扮後生,最攞命係D色TONE同故較光同較蒙個畫面,咩野年代呀,青春片晨早唔行呢D小青新風好耐啦.完全係老餅扮後生嘅感覺.

最仔做左警犬

就係20年前聽過
同啲咩𠝹女一樣咁out

胡鴻鈞好似幾高

無一個吸引

又熄爐

如果條賓周過咗界點計 有冇得錢債肉償

最仔

個四條友係咪扮緊新警察故事吳彥祖佢地

想扮20世紀少年
final boss係其中一個同學

我諗全世界都無乜邊個地方32歲仲扮後生

有d 落後國家14,15歲生仔32已做阿嫲

熄完爐拎第二壺茶出嚟

黃美琪可唔可以唔好再扮cute ! 29歲啦我屌佢

原本呢套野有余德丞
不過因為佢暈左所以比最愛的人在哪裏頂左佢個位

d英文好尷尬

下依家仲成日講喎

朱智賢好靚。。。

伍富橋

蘇花用左幾耐其實關阿佘咩事

佢呢個look好老尷呀
3張幾嘢紮辮仔

女人真係好麻煩
所以唔應該女人同女人share房
應該一男一女share房
有咩事床上解決

係㗎咩
余德丞正好多

靚咪得

不過余德丞都好屎戲

好似台灣《HIStory》咁拍下d 男男cp BL劇就話tvb夠膽啦

catgirl同你同房

你必須回答我屌還是唔屌.jpg

至少幾養眼

應該係 但劇情同人都3流

30幾做返30幾應該做嘅look 好d 囉

伍富橋戲屎極都有個樣睇下咁

呢件要喺豬肉檯解決

余德丞其實都1989年唔後生㗎啦

最

我去黃埔軍校學㗎

成班精神病人

幾時玩粉塵

老解摺被法

都幾大隻

伍富橋係全劇最後生，都24

老雞唔值$

強迫症嘅我睇完覺得好正
起角

最愛的人在那裏~~~~

呢一套野啲時間線係咁跳黎跳去
唔跟貼真係睇唔明

已轉台

伍富橋幾型

平行時空

仲有余思霆lor

完全係中女扮後生...

伍富橋啲面色好似好黃咁

睇到好撚亂

特特大豬肉檯先得

又係老人家扮青春 冇眼睇

伍富橋全劇最有型

依d 色tune咪好睇囉

做乜鳩

橋仔啲演技

有catgirl做我睇呀惡趣味

兩個鬥戲屎好尷尬

做乜撚野

係咪類似求婚大作戰

鬥戲屎

好似youtube 片d 學生習作咁嘅演技

佢地有沙入眼？

iron man好似有套戲係豬肉枱屌女

好悶

跳得太密, 好煩

最佳男主男配

奸樣

其實做緊乜
睇到黑人問號

個storyline係乜黎嫁

投入唔到 好屎戲

係咪香港島大學電影學會拍啲19電影嚟㗎

做緊乜

升級做幹部 做埋分部長
好幸福呀

這是一個平凡人為救愛妻而赴湯蹈火的冒險故事。故事主人翁李恩朗（胡鴻鈞飾），是一名作息定時有規率的住家男，平日上班工作，下班回家，生活千篇一律，有人會悶，可是李恩朗和妻子趙卓穎（劉佩玥飾）感到滿足。聖誕前夕，恩朗和卓穎去購物，沒想到一步出商場，就被聖誕老人及精靈助手們追出擄走！他們更指恩朗侵吞金錢，要恩朗在七十二小時內，把錢找回，不然就殺掉卓穎！恩朗又驚又怕，但自己實在甚麼也沒做過！到底對方是什麼人？背後是什麼一回事？恩朗須追查清楚，而時限就只有七十二小時！恩朗手上唯一的線索，就是聖誕老人似是和恩朗過去住過的青年宿舍有關。於是恩朗從青年宿舍的舊友開始，踏上一條救妻征途。

Wtf 睇完都唔明

簡淑兒好正

我屌…點睇落去

邊個編劇㗎，啲對白一忽忽，好唔掂

快啲啦～好多啊～

好似三級片配音咁

愛回家啲大學線仲好睇過呢度

哇屌

下面好突

胳肋底好白滑

屌你老母做乜撚呀

ptgf

原來呢套係睇朱智賢

做cc

糞劇

朱朱個BODY

白滑格肋底

你講d 仔呀

個伍富橋D戲真係屎到一個盡頭

Moon個耳機有咩用

黃美其扮緊糖妹

點解係咁話本尊殺人

原來呢太係大玩特玩

每5分鐘就跳一次timeline

巴打你留返比coffee cap啦
唔好再攞電話影電視啦

痴q咗線

聖誕老人

屌你老味做乜鳩

伍富橋好垃圾

搵到套劇重點

佢cap得慢呀嘛

削骨還父個髮線應該幾高

on9,呢兩條友好似各自有精神病咁

好多鮮花
好多屎

胡鴻鈞幾時先肯收皮

套野好亂呀

即係宿舍場景係以前？

睇唔明 做緊乜

阿sun哥好似小朋友兇人咁

上面中間條仔

係

唔撚明啊屌

好搞笑

果個好撚老，好心啦

朱朱啊

電影學會有小傻強睇 好高質㗎

伍富橋仲垃圾喎

岩岩開電視 點解岩岩咁溫情冇啦啦變到咁沉重

文理大學文學院教授 胡非 都俾人拉咗

班舊同學有鬼

應該以前讀大學個時先識阿moon

收音

連登仔又話tvb劇簡單易明
點解呢套睇唔明

左邊右邊2條仔都正

睇tvb唔洗明 因為 一世都唔明

邊個

其實想拍兩條line唔係問題
但跳line都起碼俾個原因先得
宜家無啦啦就跳有乜意思

譚永浩最柒

仲未睇完第一集... 已經覺得呢套會係近年最爛嘅劇....

一開始以為佢一人分飾兩角

安仔先正

應該唔會慢過你電話影電視嘅

唔會節節都 不停穿插掛 睇死人喎

之前M club跳line都好自然

好呀咁交俾你cap多d thank you

對唔住媽咪

重點係 無嘢好 cap

譚永浩呢d 好心唔好撈呢行啦
撈咗10幾年仲要扮後生

兵

著到淫

挑戰棟仁同特技人

其實成班主角D演技都好屎

咁又係

咁都要勾心鬥角

好大隻兵

宿舍條線 係老婆比人捉左條線幾耐之前？

仲要跌帶

笑眼

加埋再創世紀同兄弟集齊五套

做10個禮拜
感覺會好似棟仁咁拉布完要暴走式爛尾

痴撚線架 咁撚多對淫腳

幾時做塞
好悶

用下腦啦屌你老母
呢啲咁白痴嘅劇都睇唔明

朋友是 朋友吧
和你身份不進化

差少少見到底底

玩牙寧個係港男參賽?

完

十半 有勁歌

笑撚死
做左1粒鐘ig followers 多咗5個咁大把

好心咪學大叔的愛啦

屌 啲八婆好撚煩

hell

反而覺得兄弟仲好睇

hall雞

hall g

Hall g

估唔到會講到出口

有冇hall雞cap圖

真的假的

著到咁淫 話唔係都唔信

邊撚到hall呀仆街

Hall雞

有冇咁正既hall g...

是是非非

有朱朱咁既level既hall g 我都幫襯

朱智賢好似高過晒班仔咁

btw tvb做埋ed劇情覺得好青春咩

轉睇明珠台

朱朱幾錢q???

好爛呀套野

C 朗都要

青春劇 胡鴻鈞 28歲
睇得落？

正 philips

根本就係Screen Queen, 仲要係劣化版

轉睇明珠喇

就200蚊q

Scream Queen

如果朱智賢係最後大佬
我真係冇野好講
不過成套野好on9

朱智賢真係好撚正

好老土個裝修
邊有人周圍寫住co-living 同home㗎,驚d c9睇唔明？

咩都做

回憶同現實穿插太快
好撚亂

朱朱攞間房做雞竇,簡淑兒會唔出聲?

HALL G

why not?

Hall G

朱智賢有冇同人同一間房
見到有上格床

How much

3p

好尷尬

朱朱讀對白

根本係搵班老鬼講潮語就以為好青春...實際令觀眾覺得尷尬.

elsa

Jessica

唔通...

we do chicken right

係丫唔潔身

個look唔知點解有d 似season雞

胡非教授

胡斐教授都要坐

又一個屎戲

朱朱正十倍

等於tvb要張d 劇命名為是咁的
就覺得好青春好update

屌 第二張圖 隻眼望撚住個裙底

推一推 呢部係懸疑劇黎？

哇，巴打你拎呢個比又差d既

援交妹無32歲咁老㗎喎

可能簡兒租埋俾佢

朱智賢 定 Morning朱正啲?

賤

比我都望

其實我覺得宿舍條線唔差喎
係綁架條線唔知做乜9

一定係朱智賢

其實佢點解會不知不覺撈到32都未撈得起？
感覺上佢唔係出道咗好耐

moon呢套劇個look好柒

波士早晨 無間道 深宮計 棟仁的時光 潛行極戰 衛斯理 特技人 再創世紀 兄弟
2018

長期帶耳機好撚扮野

睇J2

你漏咗果欄

無間道係呢堆野算正常架啦

點解最後會要牙moon唔係朱朱

2姐妹唔怕啦

好似pop team

咁多女 又有fyy
可能呢度鍾意呢

我係hall雞

原來朱朱仲大過sunlight

有無塵爆

但係劇情好爛

有冇朱朱“我係hall雞”cap圖???

腳

1986年出世，細過周秀娜1年 但感覺係2代人咁

削骨還父 冇咗骨 好好多

成間鋪得翻你兩個
扑嘢啦

因為27歲先選港姐

豐乳同露

石敢當擔正旗

乜27都選得港姐咩

朱朱淫到

胡斐教授好有文彩

牙moon呢個look

有d似香香

仲要報第二次先入到圍

好識做

又真係咁聽話

右邊咁闊都唔過
個白車佬傻㗎

朱智賢 Moon
兩大女神夢幻共演

嘩

朱智賢正好多。。。

好心香港開電視/VIUTV開套全劇BELOW 21嘅真青春劇啦

wadiu

梗係啦，話晒都係文學院嘅教授喎

無雙

crazy

射幾多槍呀

我睇緊咩

但32先有人生第一套有重戲嘅劇
作為女仔都幾失敗

做乜9

救護員咁樣死都仲合理過雄姐死法

想做電影感？

編劇睇完發哥抄落黎?

做乜撚呀

係香港唔合理

待到秋來九月八，我花開後百花殺

首歌想點？

傑仔 在哥 rip

佢本身都係做綜藝多

屌做乜撚野啊

想知後者點女神呀
爭兩班喎

三天兩夜

實大把投訴

睇撚到我反白眼，點解可以咁尷尬，全員屎戲，運鏡做作，台詞垃圾

本尊坐響到等拉？

劇情都唔知做乜啦屌

哂子彈

呢段好似次前tvb有套類似既橋段 唔記得邊套

救人都殺 on9

好過好多無綫女演員
大把呢啲年紀三線都未捱到

胡教授係咪湖南洞庭湖草頭鄉出身

其實套野講咩

到底套野講咩

咁老都叫青春劇

覺唔覺成套劇都好尷尬

賭城群英會

有名你叫廢石

睇四葉草好過

on9 都唔知做乜撚

傑仔 在哥 六號

當年仲可以show波個陣

Ali都係差唔多

上面睇野唔好咁美斯

TVB都話係青春劇㗎
果D 打手HK01仲要暗住良心猛話好青春

好多女 做左幾年都係閒角 之後都走lu

套戲到底做緊啲乜鳩

朱朱好正
完美

畀謝東閔條撚樣食咗

唐姨表哥

屌究竟睇緊乜

究竟jm9

個劇情好似咁散收收咁既...

01娛樂嚟講黃梓恆最垃圾

頂唔順了... 轉台算...

01越來越多垃圾文

睇左個幾鐘都唔知套戲想點

男人老狗對眼生到咁女人

繁花血景？

拖住來做 根本1集都講得哂啦

開到荼蘼花事了

同伍富橋企埋一齊果個差佬係乜水幾靚仔

個大sir係邊個

黑警樣…

做得最好係佢

我哋做賊就係要捉賊？

青春劇都要加警匪劇情？

有黃栢文同楊證華

講咁多

杯鳩無綫最實際

整色整水上黎做宣傳

求CAP圖

有冇人總結套野係講緊咩
睇到一舊雲

我都想知，生面口

gay

都唔算青春劇啦
同埋宿舍TIME LINE同現代線完全唔夾

偷野 唔坐監都唔得啦

開倉呀

講錢張錦程

係，呢個一定好過譚永浩啦
乜水

向西啲書 ？

咁大卡司

hall雞獸父睇唔到

套劇講咗幾多次李一朗，有無100次 好叉煩

呢幾個鏡

開槍

鬧市開槍 黑警

周街開槍正黑警

走 就開槍

女

得呢度寫實

朱朱?

套戲做得幾好 黑警行為出曬黎

咩撚野黎

型

條仔有冇咁虛弱啊

車窗都關上了載走的過客有多少 倒鏡影照面具蓋住或是獸與妖
終點都不見了要怎超脫世態紛擾 刧數可有預兆何時被愛呼召～

咁就唔好扮中鎗

臨尾應該勁多犯駁

首歌

伍富僑嘅衝動根本就係吳唱k2.0

話左

但都好鬼"星夢"

究竟係太攰定中左槍

成班黑警都唔睇閉路電視嘅

好好奇點解會唔要朱朱

Hall 雞

演技太差

究竟我睇左粒半鐘睇左槍手

成套劇幾好睇

好過兄弟好多

究竟我睇緊d咩

型朱

近排好多劇都有衝動撚

好睇？

hall fbi

黑警屈人同周街開槍囉

有無見到本書
Hall 雞。獸父。仲有咩咩？

成個幪面超人咁

又好似不太差wo

四腳獸

兄弟唔知jm9咁
依套唔錯
幾令人好奇中間發生咩劇情

暫時ok
穿插 交代

有射中 但佢偷左塊鐵tray擺背囊擋左
雖然我都唔知既然擋左點解都好似傷重咁款

幾好睇

胡鴻均即係殺咗邊個？

睇咗大半大家會棄劇定下集繼續追？

點會夾到時間黎 朱朱

屌那星 現代線想點呀 拍到金田一殺人事件咁

寧願唔講青春
D色on99

三張嘢拍青春劇

四腳獸 好似係

係咪好耐冇食野

完全唔想睇

真係覺得頂唔到10個禮拜
之後應該回憶感情線三角戀拉布
然後大結局收唔到科暴走式爛尾

要吸血 石敢

睇住女先

作者 叮噹

預見自己會比人射所以擺定個盤入袋？
都唔合理嘅

成30歲都叫青春劇 咁四葉草叫咩劇

唔係成30
係好多都過咗30

摩擦力

衝擊力大，即係黑警搵本黃頁隔住打犯，驗唔到外傷但個犯會痛。

青春劇一來已經唔青春...二來唔知講乜9

hall雞簡兒

痛架大佬
就算有避彈衣都好痛

屌果然佢先係hall雞

冇射入去姐
有陣勁道架麻

似想學人地日、美、韓劇放伏線，
但做唔做得到，又或者做唔做得好，
咁又一回事

打丁過度

用實景拍個投入感大好多

朱朱對腳

how mich

做到咁揚既咩

不了
朱朱就

簡兒正過朱智賢啦

hall雞3p點計???

對眼假到

成個電影語言錯Q晒,呢個位係賣劇情爆點嫁嘛,但佢就玩慢鏡俾Hall雞係度CHOK樣,CHOK乜鳩呀呢D位正路係見樣就CUT嫁啦,仲死要俾多個背面佢望海懶型,個導演以為起歌就係拍MV咩.

朱智賢講對白甩唔到浸東張味

哪渣個人好腫

有無人知幾錢？

咁頭先做乜要分開走

簡兒都1989年又係29歲扮後生

TVB無10幾20歲演員？

又話食唔落，起勢咁食

朱朱好撚正

朱朱咁容易搵到佢

射落隻眼

拍到9唔搭8

300

大學生比唔起3000
300啦

嗰個人又真係着葡萄牙波衫喎

c朗

做逃犯會唔會係笠住頂風褸帽 係都戴cap帽啦

I one

仲以為有神仙b嘅情節

睇左一大半都唔明套戲UP乜

頭先冇睇 唔係青春劇咩?做咩變咗畀人捉?

諗咁多做乜 主謀咪朱囉

點解你地唔明套劇講咩
穿插交代劇情

HALL雞

隻公仔似入面有d野

屌哂你哋嗰份

真係 keep 住 "讀" 對白

金城安 1995年都起碼好過80後啦

diu你變裝可唔可以裝得好少少

佢個手法係兩條時間線
一條就以前一條就依家
以前條線宿舍生活交代返人物關係同以前既劇情

幾靚女，叫咩名

朱00 1998

特務朱

其實年齡比較大都算
最緊要係似唔似

歐美劇都有30做中學生，但係人地係真係似
同班年紀細既唔會有太大對比

臭八婆就out 晒喇

笑撚死 拍返啲垃圾師奶劇算啦

屌你個眼神成個ON9仔咁

有,不過後生個D無高層照.

陳僖儀

係腳呀

我都覺
歐美劇都有做
但唔會咁密

今年貴庚啊？仲青春劇

屌 咁矮

條死差佬d表情好樣衰 做戲用力過度
長期痾屎唔出咁既臉口

咁撚矮跳落去啦

屌 咁撚矮

熄左電視 屌

朱凌凌原來依家先20，1998年

on9 矮到閪咁

原來係咁

DLLM 垃圾劇

賣丸仔

毒后簡兒

雄姐死係呢個高度

有雞唔做賣丸仔

搵佢仲好

雄姐2樓呀

可以同朱智賢做愛,即刻死都制

下面有亂石

朱朱成日著deep v

後面兩條麻甩佬好似揀緊屌邊個咁

搵邱晴囉
好似1999

一呀

佢兩個拍咩都成陣愛回家味

仲以為平衡世界 救老婆個邊會聯絡到宿舍呢邊一齊救人

係囉，換撚咗個譚永浩啦 1987老人11 年

朱朱對腳頂住大半套劇

唐二樓就有

朱朱同簡兒差唔多高既

朱智賢好撚正

簡兒無記錯應該165,朱智賢170

隔世追兇

簡兒都高

電線作用係咩

係囉1999 邱晴

呢D 先係青春
女人唔襟老，1986點做青春劇

話時間穿插睇唔明 諗起天與地第一集
不過呢套真係好難比 真係似鳩嚟多

伍富橋好撚on9

推你老母, tvb派人上嚟做打手?

咁就神劇啦

呢套野除左有d 女睇之外，真係冇咩可取

拎咩線呀

諗起關禮傑

我一路鬧緊TVB喎你柒少陣啦

插黎插去

點解唔繼續追

大隻Mandy

呢個諗法正

等我話畀你哋聽咩嘢叫實力,咩嘢叫膽識

正?? 年代唔同 件事都未發生 救咩

牙moon好mk

咪好話搵99年咁正路，搵啲廿三，廿四可能都叫呃到人，屌，俾啲廿八九我做乜鳩

係咪再冇簡兒出場

無人討論黃美棋

大台新女永遠都係要做幾年綜藝，搞到近三十先有得拍劇
(除左冠軍級的fyy同mmc, 劉穎鏇)
而家做緊think big/今期流行/安樂窩班女就真係得廿幾歲啦
佢地拍呢套未啱囉

22,23可接受
28-32就真係有無搞撚七錯

屌你老母啦 就算打手又關你撚事咩

無嘅不如唔睇

朱智賢都32，簡熟兒都29
咁都叫青春劇

唔明點解要咁
人哋日韓10幾先當紮 男女都係

到20就一係DUP一係就走向另一高峰

條腰正

幾廿歲 仲扮Q

29啦都

29做𡃁妹其實真係好嘔心

19歲喺學校都比15,16歲笑老啦

討你老母咩 我老母都後生過佢

好難頂 扮cute
仲要做d傻傻onon角色
究竟d角色點搵人做嫁

d女人唔係自己賺
就係人地呃人

突然諗起周柏豪咩發明都識9up

所以咪出晒事, 30先拍劇, 當 keep 住拍 捱 5年8年先叫有 D 經驗，到時已經 35, 甚至 30尾。

腐女好似幾正

朱朱揸Volvo

老人台唔係浪得虛名

醜到呢

個打扮都好柒
好似唔係呢個年代咁

所以而家開始捧定fyy,mmc,肛交,tiff,達哥個d lor

tvb or 佢自己 都唔知想點，
幾廿歳 扮可愛, 呢套扮後生
但又掟佢去 下晝廢青閒情, 做師奶節目
定位唔上唔落, 兩邊都唔係咁

小便宜撚

假設你老母18歲生你出黎，黃美棋而家29，我當你老母後生佢一年，即係你而家10歲小學雞？

有少少似arrow 第 一 季

KFC

kfc

頭先miss左，綁架同個網站有咩關係

係啦，如果喺日本唔會做做下青春劇又去做師奶時段

我要葡撻

又收投訴

佢29? 屌我以為佢49

美斯囉

剪得好撚on9
點會咁剪片

係咪要迫迫Channel估兇手

可能13,14生呢
女仔12,13都生到仔啦

無左tv buddy

牙moon

無玩粉塵就唔青春啦已經

又係依個廠

咁都唔屌阿moon

即係不孝子爆佢老豆衰十一？

又真係唔係呢個年代,不過點睇都係醜

結局

諗多左

明明9估
講到咁肯定

臨時再加拍

終於都做完
推唔到1001
大家下集追
定棄劇？

炒撚左個剪片佢啦

其實做緊d咩 有冇人明

有STEP MOM嫁嘛

呢套劇唔係講溝女
連登仔中哂伏

追

歌唔錯

ending冇簡熟兒既???

又學兄弟

我已經唔想再見到伍富橋

係我就即加拍
咁先有話題
又無D 人形蜈蚣

彩佢老母蛋

屌你用jazz去撞富豪？
你死撚硬啦

紅色頭髮嗰個係馬面？

乜撚野彩蛋

背包都賣廣告

屌又賣廣告

好似係

冇專心睇，但應該唔錯？

屌你，賣埋背囊廣告

痴線 原來咁快播 又係要賣野